[PS4] GT SPORT討論區

軚盤黎講 應該係T-GT最好用

其次係T300

TGT目前街鋪貨$6499
T300$4399
兩者都係軚盤連腳制

有冇入門裝備介紹，初學者想玩